今日啲標題黨仲倡狂過早幾個月

我屌晒你哋老母
講咗咁多個月唔好做標題黨仲做
話搏人入去睇搏人入去屌柒佢
你知唔知有啲人淨係睇定標題就下一頁㗎！！！

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

重要好多都大量正評，冇睇po嘅真係會誤會，個人認為內容幾好都唔應該比正評

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

冰個post牙🤔

諗起之前有個巴打內容滿分但做標題黨俾人屌到開花又腐皮又block今日乜事

原諒carrie了

係，真係屌佢老母臭化閪
見撚到就炆
乜撚野唔好意思扼左大家入黎
搞到呢家見撚到直接飛望都唔撚望

係 仲要話我就係想人入嚟屌我我屌你都費鳩事

世上只有媽媽好 有媽的孩子像個寶

哎喲喲你嬲牙

我是寶寶 你唔同我玩我就喊

5p入侵 牙你老母 係Y啊！！！

yy tell me y

死返香討吧！

我bk的

死返入媽媽陰道！

你糸犬隻

你係屈犬犬

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

去你的音道♪

♪
老母知你做隻龜 流淚涕 忤逆仔
想塞返你入個西 唔俾 出世
♪

嘗試立例：標題與內容不符就違規，可以累積到一定次數就若干日，

做咩甘唱你自己

若干日停戶口

扣我50分。。

你實在太不拉匙
再見

我d新同事都讚我拉時

腸...

What ar

根本on9冇得救

鬧吓我

美國領事館將會於9月8日向香港人發出臨時綠卡

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

Post Twitter 可以post下面條link

快推

.消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

下次我都開post話連狗賣咗會然資料俾警太
連狗講大話！連狗講大話！連狗講大話！

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

你又唔係admin但人哋消防
信住先

我糸驚太😅

你正臭閪

831太子站CCTV曝光

屌你老母

幹禾娘有屁用 油吾糸禾開po

我鍾意屌你老母 屌你老母係咪唔得啊屌你老母

屌你老母 又要推番上黎先得
仆你個街 今日已經俾3個假標題呃撚咗